覺唔覺得訓教好撚正

好舒服❤️做到攰一攰再訓返十幾粒鐘
一起身好似重生咁！！！

重獲新生

Sleep is for the weak

正過扑野

睡眠質量好就喺啫！

失眠真係生不如死

未試過 遲吓答你

我認我垃圾

唔洗做仲好

我愛返工❤️

發夢最開心
去邊都得

發夢都好舒服❤️
撞岩好夢境既話

有無玩清醒夢？

點玩

我啲夢境都幾真吓
有埋味道

上網搵下tutorial
有興趣可以寫個教學咁
玩左四五年 發現夢入面始終有啲奇怪嘅限制
但係其他人可能無

黑白彩色 音樂影響到夢境 軟意志力等等 好有興